真心 誠懇講句 香港警察先係正義一方 辛苦哂你地

收皮啦屌你老冇 Mon Po狗

多行不義必自斃

如果斃唔到？

唔知落你降頭又會點呢

連埋你地d仔女阿 唔洗驚

要死全家一齊死 要病全家一齊病

老婆仔女番工番學小心d 因住車撚死

一陣花園玩跌落樓就唔好啦

雖然本人都唔太信牛鬼蛇神既野

但如果三十令萬換到幾條狗命

用盡11億身家降撚死哂你班仆街又點話

比錢再減壽效果會唔會好d呢

警甴春袋壞死，自然脫落

即管睇下work唔work

我印尼 泰國兩邊都有請人搞

好撚期待

推

唔洗驚阿 人人有份

支那香港警察不怕你死

報應通常報係身邊人

冇錯 好想快d有新聞睇

不過登唔登另一回事

悲哀在冇人會可憐佢

聽懷仔今日講個結婚警甴 呢D報應,陰影會跟一世

大快人心

外判比藍絲做成本會低好多
而且呢方面佢地都幾多經驗

入來睇啦垃圾狗

天理循環，因果報應呀警曱

我用盡方法都要咒到你地班狗死全家

咪撚以為我講笑
出左錢請左三個有aids既人隨機令野吉9你地

下次出勤小撚心D

講真 我連呢啲垃圾標題都唔想睇到

樓主我屌你老母

曱甴就曱甴！做狗？佢地都配？？

對唔住

下次記得改口

你地呢三萬隻曱甴等天收啦

其實我而家好擔心警察啲仔女冇啦啦比人dom落樓
經過周同學一事 我諗冇乜香港人會割

呢場運動 我地必勝

到時候用盡一切殘忍既方法 虐殺番佢地

G 持樓主

每日一願望
死全家喺基本

千祈唔好咁做

乜都要做, 啱架喇

警甴，你跌左個春袋呀！！
警甴，你跌左個腦呀！！

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

南洋十大邪術

閃光彈

正